# Вопросы и ответы

### Почему программа не работает надлежащим образом после ее загрузки в HaloCode?

Причина может заключаться в том, что версия микропрограммы устройства не является актуальной. Нажмите **Update** (Обновить), чтобы обновить микропрограмму.

<img src="images/update-halo.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 20px 5px;"> <span style="font-size:30px;padding:5px;color:lightblue;">&rarr;</span><img src="images/update-halo-1.png" width="300px;" style="padding:5px 5px 20px 5px;">

### Как обеспечить питание HaloCode?

Существует два способа подачи питания на HaloCode.

1. Можно подсоединить батарейный отсек через интерфейс для батареек.
2. Можно подключить устройство к компьютеру или внешнему аккумулятору с помощью кабеля Micro USB.

Требования к напряжению: 3–5 В постоянного тока
